知唔知點解白兵要四面樹敵？ 因為本土派優點唔夠獨派泛民多，只可以同獨派泛民鬥少缺點

勾結外國勢力-唔夠泛民獨派勁
勇武抗爭-唔夠共產黨鬥
戰略分析-唔夠連登入面求撚其一個2打6勁
驅蝗成效-唔夠共產黨播毒同和里非d革命文宣咁有效

因為做任何事都失敗，加上中意玩曾任權模式，唔做唔錯，少做少錯，最後只可以同其他光譜鬥少缺點
做節目果時講下其他光譜壞話，吹撚到除左本土派之外全撚部都係鬼，都應該可以吊下命

佢係本土？唔好侮辱本土wo

自認本土
仲話自己係chinese

你叫得郁泛民嗌一次香港獨立，唯一出路先講啦，泛民獨派

樓主正一垃圾，日日追擊白兵，然後泛民獨派都講得出，好心你收皮啦

獨派泛民？

獨派&泛民呀
醒未呀?
根撚本我d POST你地冇個柒頭駁得到, 因為針針見血, 刺中要害
只可以捉下D字虱或者FF下我係泛民,熱狗咁撚樣, 真係好撚柒

不過咁, 開上帝視角監察你班廢人又真係幾難駁得羸我

白兵論述唔完整，一味叫人唔好選舉。
點解香港人要放棄任何一條有空間有可能的戰線？

多做多錯
少做少錯
呢度同意